「中共又避過一打劫」 印度同意撤軍 中印洞朗軍事對峙結束

如果印度打入去, 中共就收皮
做乜撚野又撤軍, 又比中共過到關

不過印度家陣國內爆發大暴動, 唔知有冇關係

印度一直霸住中國領土 一個月
中共連續發左20幾次開戰聲明, 但一槍都未開過

印度佔盡優勢, 真係睇唔出點解印度要撤軍

印度撤軍, 可能性只有一個
就係中共背後提供左一D 利益比印度, 印度拎到利益, 所以退兵

另外, 早係7月, 已經有大陸人講

印度霸佔果座山, 9月會大雪, 到時雙方都要走, 無得留

起初我以為D大陸人係吹水

但家陣諗諗下, 可能係真
今日是8月28日, 差唔多9月, 印度就退兵

係印度軍佔領緊塊地 唔係中國喎

蝻仔淆就淆啦洗乜幫佢辯護支仔都怯不愧係二流強國

打得贏班蝻強姦犯兵圑神早入咗西藏姦淫擄掠啦

笑死
印度霸左地
再大家撤軍
印度就去番原本塊地
支那就要縮水
咁邊個輸啊？

真係唔明印度早支那成三十年發展社會經濟但到依家仲虧過支那女人賤過雞，又有種姓分人等級(好on9),南印又有好多地方好似第三世界國家咁，連新德里個slum 同ghetto都零舍壯觀過人。

家下仲要四處輸出蝻人仆街

印銀紙俾著數呢家野好易搞姐

台灣 日本 中印 南海 朝鮮無限loop好撚悶打未

劫=土尸2

緬甸最勇

炸左中國幾次, 炸死中國幾條友

中共都唔敢出聲

支那比人入黎屋企 一個月後人地租都冇交就走撚左

屌你老母又俾支那過到骨

兩個都係垃圾國家 冇指望過印度做到D咩

但至少唔好主動撤軍

繼續佔, 佔到世界末日都好

傾好佐， 叫長和賠790億比印度

印度真係好廢

咁李嘉誠 真係陰公

比中共放上抬

支那或成大贏家

玩雪球咩

連登仔承認洞朗地區係中國 仲話俾泰迪狗佔領
molamola
口裡說不 身體卻很誠實
原泥都係大中華膠